以一個kol呢講達哥算唔算低質

簡直係毒瘤

我有幾個聽開達哥嘅fd完全唔知送中係咩事 69係咩事 仲屌鳩連登仔搞到達哥唔開台

達哥平日問兄弟點睇 呢壇野就隻字不提 完全係自我審查嘅極致

叫你D FD得閒睇多D新聞報紙時事台好過啦, 仲睇人打機,,,,
咁都好意思講出黎

樓主開po圍繞住個人嚟開，會唔會仲低質

係咪本末倒置咗？
你應該怪你個fd唔睇新聞唔留意時事
而唔係怪你個fd睇達哥
人地開嘅係遊戲臺唔係新聞臺
你班人係咪反到著咗魔？
個人唔留意時事同佢睇邊個直播打機有咩直接關聯？

算 荼毒哂依家d細紋仔

人地收左錢反達梗係乜都入晒達哥數
d fd on9 都關達哥事
就黎連佢老母生佢出黎都關達哥事

狗